用緊lg g5嘅你 變左倒水電未

四個鍾得翻20%

5分鐘youtube跌3%

20%自動熄機

g4未有事

4個鐘仲有20%咪多囉
我部g4用兩個鐘左右得返2x
一低過20開app即刻熄機

gpro2用家 半日差一次

開頭電量好好，呢排成日無故發熱燒電

用咗一年有多，電量未見有事。

用左年半，仲ok 喎，用到一日
但個mon爆左兩次

換左舊電一個月 即刻倒水 個cpu開藍牙聽礙都超熱

變左
好彩個時買機佢送多左粒電

X2
最近成日發熱。

吊命等新iPhone出，就算唔買iPhone都唔會再買LG囉

有冇人係個下爬出事
老豆用緊 佢講電話成日潛水 但係聽人地好清楚
人地就聽唔到佢講

g5 舊電本身都好廢

一樣

關唔關更新事?
之前都冇事
update到v20f一排就係咁

x2

已跳槽HTC

有呀，我都係咁
而家諗緊跳船去Nokia 8

自從v20f 更新就開始部機熱左慢左
一星期前仲不停發熱燒電
係前1,2日換左電先好左好多
但都係發熱勁, 要熄晒所有app先唔燒電

冇事 正常用

30% 都熄機啦
連續用3個鐘已經收皮

已經買左新電

15%熄機 陰陽mon

買左新電就好好多

Android機隻隻船都差唔多，咁我寧願試下Nokia

兩舊電都去得好快

2 粒電
有一粒15%

粒電係點拎出黎 要好大力扯?😫📱

好似左右咁搖出嚟

台版未上20F
聽完大家講唔敢上

而家粒電仲算正常
真係壞左都唔知用咩機好

我試過個半鐘冇左50%電 痴線

兼1x% 自動熄機

用v10一年都唔會咁1x%成部黑mon熄機，都係5%就自己慢慢熄

不嬲都倒水

粒電漲左漲到mon都凸起左，
想買過粒電出面賣緊幾錢

倒緊水 出trip唔記得帶尿袋 結果一到埗要即刻出去買

用左一年已經又脹又發熱
手指摸又壞

已燒底板

買左1個月就已經壞咗

想問邊度有新電買會平

taobao幾十

nokia好差？

抆到粒電出黎換先算啦

好心你送部iPhone 俾佢啦